一人一個今季進步好大嘅球員

牙Fred

由地底泥，瘋狂控失交失去到依家成為曼聯中場不可或缺嘅一個，雖然射波仲有改善空間，但已經兼顧進攻同放守，更加成為1月曼聯POTM

渣古

Ingram 上季柒下柒下場場來回跑 今季all star

入到all star 咪又係柒七柒下來回跑

文尼 助攻都有埋

傑西林家德由0變1進步無限大

xhaka

haaland

SGA

樓主講嗰個進步完都係廢到貼地

呢個我心目中MIP

Jordan poole

你講Dlo 我都算

呢個我偶像黎

lingardinho

上年0入球 今年入1粒 進步無限倍

Messi lingard

CR7

saka

Shkodran Van Dafi

球証

譚美艾巴咸

Hazard

連美斯 由季初場場正選進步去後備席 最近進步去埋看台 如無意外過兩年應該係U18見到佢 令佢可以喺一個真正屬於佢嘅舞台發光發熱